［回帶］真係信星島？真心咩 :0)

From

星期二中午之前
所有消息都一定係假！
#提防假新聞

民主動力官方澄清：

自推

光

復

香

港

時

代

革

命

推
推埋tg台

推

再推

無錯 好恐怖

究竟係邊隻鬼爆料比星島日報 一定要捉出嚟

果然共產黨搞滲透真係有一手